入嚟做嘢，report藍絲

一人一信send去渣打

推

咁愛中國就唔好去澳洲都讀大學啦